[持續轟炸] 一定要炸到名校secret收皮

以下係佢post secret的link

大家可以不停轟炸,直到佢地公開道歉兼接埋
希望各位巴打幫下手

唔直接去fb留言？